致香港政府以及中共

我唔撚同你玩喇 你地留住個香港一齊毀滅啦

林奠死攬建制低學歷、弱能人士
大白象工程
工程超支
三權分立變中央集權
用成萬億元填海既長遠計畫
解決（我曾孫既）房屋問題
跟手喺疫情爆發期間帶頭加自己人工
用招標手法採購要炒既口罩
死唔封關幫手攬炒
商家佬真係多謝你 本土消費都收埋皮
超額完成攬炒大願

市民和平表達訴求 無壓力地無視
市民用激進手段表達訴求 你又叫人和平理性
你食屎啦林奠政府
成班高官弱智咁款
靠班狗幫你維穩

黑警荒誕新聞由雨革開始無停過
攞對波襲警 大聲公講嘢又襲警
街坊散步又有可疑 行街又有可疑 後生就有可疑
綁手、裸體跳樓就無可疑
然後轉過頭同黑社會攬頭攬頸
推翻所有人對正義既價值觀
原來怪獸打超人破壞地球係正義

塑造到個社會完全無希望可言 你自己玩飽佢啦
我就帶屬於我既資金、技術、人力資源去外國
幫其他國家繁榮
我依代唔得 我既後代總有一日會親眼睇住你中共收皮
成也香港 敗也香港
係中共自己搞冧自己
原本香港既文化侵略已經好嚴重
後生既又北上玩 又普教中 又抖音
點估到會係中共自己喚醒香港人

一個國家做得好
國泰民安 用咩手法治國都唔會散
做得差既就點都會散
唔好成日攞「國家會四分五裂」黎幫極權開脫
美國俾撚埋槍你啊 啲人民會唔會做鳩個政府啊？會唔會分裂啊？

現實啲黎睇 香港真係無任何希望俾到我
細個唔知邊條契弟話喺香港出世係福氣
過去咁多場運動 香港人已經做到最好
有能力既我希望大家可以移民
幫助世界消滅中共
無能力既 我希望你可以吸收支那人既文化 去偷渡

正如Asgrad一樣 Hong Kong is not a place; Hong Kong is where our people stand.
你話我失敗主義又好 要拉又好點都好
我衷心希望每位香港人都可以親眼目睹中共收皮既一日
無事先做到世界冠軍

天滅中共 黑警死全家 林奠長病百歲

利申：公屋仔飲醉酒唔知講緊乜 研究緊支那既偷渡文化

窮撚就收皮啦

我係窮撚 我對唔住天地 對唔住大家